仲有無人記得尹志平？

破你....嘻嘻

(笑）

可憐

冇得派膠

真是狗娘養的(笑)

(又跪又拜）

破你膠處(笑)

你老母當初比隻狗破左處

尹志平

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)